屯門返天水圍封左路了

屯門返天水圍封左路了

具體少少?